大阪邊間酒店正

諗住試下多米溫泉個間
但一晚成1000蚊
有冇平靚正介紹

溫泉酒店一定貴架wo

京都有間有大浴場既酒店
住4個人 每人唔洗500$